覺唔覺男人圈子裡面寧寧舍舍有條女好礙眼？

通常都係友誼既終結者

有兩條女就唔怪，得一個就硬係覺得好姣

圈子冇女 唔知

呢個世界唔係男就係女㗎啦
同女玩又話人成班八婆，同仔玩又話人姣
全部三步不出閨門咁好未？

唔覺

如果兩男一女呢

嬲囉

通常個個都溝下佢
除非做晒襟兄弟

其實都係睇樣同性格
有個欣宜級但性格好man又好人既入圈子

如果有仔/條仔都係圈內又點睇

呢個真，以前有個圈子係八條仔一條女
條女一開始溝我 咁我就同左佢一齊
之後其中有條厹溝佢，佢就畀帽我戴

散左就大家攬炒

Voice input 柒咗

變左公廁

如果個女仔係有女仔朋友就唔洗自己一個女仔群埋一班男仔朋友了

呢d bitch通常都會話自己男仔頭，講野比較直，好難同女仔做朋友

我諗我係小數既成功例子

真絲